你啲btc放邊度？

知道有冷錢包
但我用緊Blockchain wallet
有4.2% interest都幾和味

其實擔心緊個安全性
唔知大家放邊？

你老母個閪窿入面

實體擺喺床底

印條key出黎再收係夾萬

慘你努力返工啦

4.2% you're not even doin it right

想識樓主老母

買個豬仔錢罌裝住

ching可唔可以講下係點
唔係好識

留名學野

any other suggestion

放Defi 做farming 有幾十% interest 一年

屋企藍罐曲奇盒

長開125x賺更多嘅btc

JAXX

手指

公司c drive

BSC autofarm auto-compound interest